署理行政長官: 去到人多嘅地方就應該戴口罩 = 禁蒙面法已經無法律根據？

禁蒙面法: 集結就唔戴得
行政長官: 人多就應該蒙面

咁仲點上訴

駁唔到

求教法律JJ

所以一直都唔肯正面講清楚呼籲要人戴口罩

correct

雖然係冇正面講，但行政長官(署理)咁講，都已經係同推翻禁蒙面法冇分別